# Teonite project 2

Po pobraniu aby urochomić projekt należy użyć komendy docker-compose up.
Strona pojawia się na porcie :8080.
Pominąłem słowa o małym znaczeniu takie jak "and", "the" i wszystkie inne
krótsze niż 3 znaki.

Niestety projekt nie spełnił założenia "10 najczęściej występujących słów z ich
liczebnością per autor dostępne pod adresem /stats/<author>/""

Rzeczy które planowałem dodać, ale mi się nie udało:
-Usunięcie starych danych z bazy miało następować dopieropo zakończeniu
zbierania nowych
-Przy pierwszym uruchomieniu dane miały zostać umieszczone w bazie dopiero po 
zakończniu pracy scrapera

